得9%支持媽媽

香港兒女仲咩對佢咁大誤解

來吧 有咩疑問我來化解媽媽既誤解

有誰明白媽媽心